[三罷]啱啱有人派咗張傳單俾我

啱啱放工
一落車就有弟兄姊妹派三罷傳單俾我

辛苦哂企出嚟嘅弟兄
原諒我當刻反應唔切

我有個建議
不如大家幫手印多啲，然後各自喺自己住嗰幢樓/嗰條村洗樓或者入信箱宣傳

點睇？

推

做得幾多得幾多

Push

幫吓手
個Task唔難

無差別宣傳，營造氣氛

推呀

低成本

testing

加油呀香港人

一人一幢半幢樓，最多用你兩三個鐘啫

推推推

我要一齊罷

罷